<div class="content">
<!--     <p class="text bold">Дорогие коллеги!</p>
    <p class="text">Всем большое спасибо за участие в Конференции.</p>
    <p class="text center"><a href='../xray2012/files/photo2.jpg'><img src='../xray2012/files/photo2small.jpg' /></a></p>
    <p class="text center"><a href='../xray2012/files/photo3.jpg'><img src='../xray2012/files/photo3small.jpg' /></a></p>
    <p class="text">До новых встреч!</p>
 -->    <p class="text bold large">Общая информация</p>
    <p class="text">В&nbsp;целях координации усилий российских ученых, работающих в&nbsp;области рентгеновской оптики, продолжается проведение регулярных конференций. В&nbsp;2014&nbsp;г. конференция состоится с&nbsp;<span class="bold red">6&nbsp;по&nbsp;9&nbsp;октября</span> в&nbsp;г.&nbsp;Черноголовка на&nbsp;базе Федерального государственного бюджетного учреждения науки Института проблем технологии микроэлектроники и&nbsp;особочистых материалов РАН (<a href="http://www.iptm.ru" target='_blank'>ИПТМ РАН</a>).</p>
    <p class="text bold">Организатор конференции</p>
    <p class="text">Федеральное государственное бюджетное учреждение науки Институт проблем технологии микроэлектроники и&nbsp;особочистых материалов РАН (<a href="http://www.iptm.ru" target='_blank'>ИПТМ РАН</a>, г.&nbsp;Черноголовка)</p>
    <p class="text bold">При поддержке</p>
    <p class="list"><a href="http://www.ras.ru/" target='_blank'>Российской Академии Наук</a></p>
    <p class="list"><a href="http://www.rfbr.ru/" target='_blank'>Российского Фонда Фундаментальных Исследовании</a></p>
    <p class="text bold">Комитет по&nbsp;проведению конференции</p>
    <p class="list">Председатель: Рощупкин&nbsp;Д.В., ИПТМ РАН</p>
    <p class="list">Ученый секретарь: Иржак&nbsp;Д.В., ИПТМ РАН</p>
    <p class="list">Ответственный секретарь: Казьмирук&nbsp;Л.А, ИПТМ РАН</p>
    <p class="list">Григорьев&nbsp;М.В., ИПТМ РАН</p>
    <p class="text bold">Программный комитет</p>
    <p class="list">Аристов&nbsp;В.В., ИПТМ РАН, Черноголовка</p>
    <p class="list">Салащенко&nbsp;Н.Н., ИФМ РАН, Н.Новгород</p>
    <p class="list">Чукалина&nbsp;М.В., ИПТМ РАН, Черноголовка</p>
    <p class="list">Бушуев&nbsp;В.А., МГУ, Москва</p>
    <p class="list">Суворов&nbsp;Э.В., ИФТТ РАН, Черноголовка</p>
    <p class="text bold">Программа конференции</p>
    <p class="list">рентгеновская кристаллооптика</p>
    <p class="list">многослойная оптика для&nbsp;рентгеновского и&nbsp;экстремального ультрафиолетового диапазона</p>
    <p class="list">технология изготовления элементов рентгеновской оптики</p>
    <p class="list">применение рентгеновской оптики для&nbsp;исследования микро- и&nbsp;наноструктур</p>
    <p class="list">рентгеновская литография</p>
    <p class="list">рентгеновская микроскопия и&nbsp;томография</p>
    <p class="list">новые методы исследования микро- и&nbsp;наноструктур с&nbsp;использованием синхротронных и&nbsp;лабораторных источников рентгеновского излучения</p>
    <p class="text bold">Регистрация</p>
    <p class="text">Для&nbsp;участия в&nbsp;конференции необходимо до&nbsp;<span class="bold red">15 мая 2014 г.</span> прислать по&nbsp;<a href="mailto:x-ray@iptm.ru?Subject=Registration X-Ray Optics 2014">электронной почте</a> <a href="../xray2014/files/registration.rtf">регистрационную карточку</a>.</p>
    <p class="text bold">Порядок предоставления докладов на&nbsp;конференции</p>
    <p class="text">Основной формой докладов на&nbsp;конференции будут устные доклады. Для&nbsp;устного выступления будет предоставлено 25&nbsp;минут (20&nbsp;минут для&nbsp;доклада и&nbsp;5&nbsp;минут для&nbsp;ответов на&nbsp;вопросы). Всего планируется заслушать 50 устных докладов. Доклад должен быть представлен с&nbsp;помощью видеопроектора, управляемого персональным компьютером, позволяющим демонстрировать мультимедийные презентации (Windows, любые графические и&nbsp;мультимедийные форматы файлов, презентации PowerPoint). Часть докладов будет представлена в&nbsp;виде стендовых. Стендовые доклады могут быть представлены в&nbsp;формате&nbsp;А0.</p>
    <p class="text bold">Публикации</p>
    <p class="text">К&nbsp;началу работы конференции будет издан сборник докладов всех участников. Обращаемся к&nbsp;вам с&nbsp;просьбой представить текст в&nbsp;виде RTF-файла (подготовленного в&nbsp;строгом соответствии с&nbsp;<a href="../xray2014/files/xray2014_publ.rtf">правилами</a>) по&nbsp;<a href="mailto:x-ray@iptm.ru?Subject=Paper X-Ray Optics 2014">электронной почте</a> не&nbsp;позднее <span class="bold red">15 июля 2014 г.</span>. Опоздавшие материалы в&nbsp;сборник трудов конференции не&nbsp;войдут. Планируется публикация материалов конференции в&nbsp;журнале «Поверхность. Рентгеновские, синхротронные и&nbsp;нейтронные исследования».</p>
    <p class="text bold">Место проведения, условия проживания</p>
    <p class="text">Конференция будет проводиться в&nbsp;Федеральном государственном бюджетном учреждении науки Институте проблем технологии микроэлектроники и&nbsp;особочистых материалов РАН г.&nbsp;Черноголовка. Командировочные удостоверения выписывать в&nbsp;Федеральное государственное бюджетное учреждение науки Российской академии наук Институт проблем технологии микроэлектроники и&nbsp;особочистых материалов РАН, г.&nbsp;Черноголовка.
    До&nbsp;г.&nbsp;Черноголовка можно добраться автобусами экспресс №320 и&nbsp;№360, маршрутными такси от&nbsp;1-го&nbsp;перрона <a href="http://ru.wikipedia.org/wiki/Московский_автовокзал" target='_blank'>Щелковского автовокзала</a> (станция метро Щелковская, первый вагон из&nbsp;центра). С&nbsp;расписанием движения можно ознакомиться на&nbsp;сайте <a href='http://www.mostransavto.ru/services/passenger_traffic/routes.php' target='_blank'>Мострансавто</a> или на&nbsp;сервисе <a href='http://rasp.yandex.ru/search/?fromName=%D0%9C%D0%BE%D1%81%D0%BA%D0%B2%D0%B0&fromId=c213&toName=%D0%A7%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0&toId=c219&when=' target='_blank'>Яндекс.Расписания</a>. Cтоимость проезда составляет 96&nbsp;рублей. Время в&nbsp;пути — примерно 1&nbsp;час.
    Все желающие иногородние участники конференции будут размещены в&nbsp;гостинице управления эксплуатации научного центра Российской академии наук в&nbsp;г.&nbsp;Черноголовка. С&nbsp;условиями проживания и&nbsp;ценами можно ознакомиться на&nbsp;<a href="http://www.hotelchg.ru/" target='_blank'>сайте гостиницы</a>.
    С&nbsp;размещением объектов в&nbsp;г.&nbsp;Черноголовка можно ознакомиться на&nbsp;<a href="http://maps.google.com/maps/ms?ie=UTF8&amp;hl=en&amp;msa=0&amp;msid=118189204799541515324.00048500f25aebf3865d0&amp;z=14" target='_blank'>карте</a>.</p>
    <p class="text bold">Информация</p>
    <p class="text">Дальнейшая информация о&nbsp;проведении конференции будет рассылаться зарегистрированным участникам по&nbsp;e-mail.</p>
</div>